午。

finish。打包不浪費

太熱食唔到

食雪糕算啦你

真係好熱

米線好正架弘

揾個靚仔幫你吹凍佢

6

好似冇乜點食到就打包

太熱##l lunch得一個鐘

唔係冇工返咩

有返呢份6年

長情

咁樣叫食左
人生過得咁苦為咩

為咩呢

小鍋好吃..

夾起吹一吹就食得